十萬火急 星期六行動出爐！推上熱門！

文宣 文宣 文宣 9.15！

大家好似忽略左其重要性！

呢一個將會是星期日唔會再批遊行嘅里程碑！

呢一個將會是第一個目標百萬人數嘅星期日遊行！

呢一個將會是民陣失去合法號召力嘅再一次肯定！

呢一個將會是試驗願榮光歸香港嘅試金石！

同埋我在此呼籲當你唱起呢首歌，你地就身負責任每一個星期日大遊行你必須出席！

銅鑼灣東角道見！1500準時！百萬人癱瘓港島！

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 自由活動

何以 這土地 淚再流！

何以 令眾人 亦憤恨！

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透！

推

喺時候整理下啦

915 係星期日
聽日係914

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

佢應該指聽日全力做文宣谷爆915人數